【極重要】【To 發緊夢嘅元朗巴絲】 / 【上環未完架】

【極重要】【To 發緊夢嘅元朗巴絲】
如果你哋冇衫換，唔敢返屋企，又驚班黑社會會亂嚟，可以去灣仔香港堂逗留一晚，我哋有通宵祈禱會，歡迎你哋入嚟休息同敬拜。
耶穌愛你！自己小心，Stay safe & be water~
循道衛理聯合教會香港堂
地點：灣仔軒尼詩道36號
歡迎任何人士進入！！

發完夢，返元朗 ，需要支援
可以搵元朗青少年夜展
Tel: 8209 9021
天水圍夜展
Tel: 98729969
有車接送

【休息站】（新增天水圍及屯門休息站）

1.嶺南大學康樂樓2樓屬於學生會管理，現開放2樓空地予有需要人士暫作休息，避免受不必要滋擾及攻擊。

地址：屯門青山公路嶺南段8號
時間：即時至翌日

請不要逗留在元朗站，直接由兆康站前往嶺南，並於北閘進入。

2.基督教香港信義會天水圍外展社會工作隊即時開放中心予有需要人士休息。
地址：天水圍天瑞邨瑞輝樓地下
中心電話：26174881
熱線電話：98729969

3.屯門贖世主堂將開放給有需要人士。 主佑平安！

地址： 屯門鄉事會路二號
電話：24596510

4. 明愛容圃中心 開放留宿
地址 屯門大興邨興盛樓地下
中心電話:24537030

Up

Push

#轉發屯元天支援社區資源
#盡力周圍整合資料
#0048再追加

發完夢，返元朗 ，需要支援
可以搵元朗青少年夜展
Tel: 8209 9021
天水圍夜展
Tel: 98729969
有車接送
//
屯門贖世主堂
地址： 屯門鄉事會路二號
電話：24596510
//
嶺南大學康樂樓2樓
地址：屯門青山公路嶺南段8號
時間：即時至翌日
嶺南大學學生會呼籲市民直接由兆康站前往嶺南，並於北閘進入。
//
基督教香港信義會天水圍外展社會工作隊即時開放中心予有需要人士休息。
地址：天水圍天瑞邨瑞輝樓地下
中心電話：26174881
熱線電話：98729969
//
天水圍協作平台
地址：天水圍天悅邨悅貴樓地下12室
電話：3690 2699
59392564
//
童軍知友社賽馬會朗屏青少年服務中心
即時開放中心予有需要人士休息。
地址：朗屏村賀屏樓平台216-225室
中心電話：2475 5442
熱線電話：8209 9021
//
北區
【好鄰舍北區教會將通宵開放】
上水石湖墟新康街12號3樓
電話：9207 9232
//
明愛容圃中心 開放留宿
地址 屯門大興邨興盛樓地下
中心電話:24537030
//
元朗兄弟唔洗驚！元朗既消防隊長話你地報火警，佢地6分鐘內一定到場！
唔知其他區既消防受唔受理，但可以試左先！
[手動轉] 記低佢
27232233 消防
27353355 救護
當999cut9你線時用
Send俾有需要嘅人
//
City/Cuhk/Hku/Syu/LingU全部開放學生會地方比大家休息，返唔到屋企就嚟唞一晚，我地喺度。

【7.21 嶺南開放庇護站事宜】
現開放2樓空地予有需要人士暫作休息。

地址：屯門青山公路嶺南段8號
時間：即時至翌日

直接由兆康站前往嶺南，並於北閘進入。

—————————————————————

【城大學生會現開放休息中心】

學生會現開放位中國銀行香港綜合樓7樓之R7200室作休息中心。

如有任何查詢請聯絡：
署理外務副會長邵嵐：56477696
學生會辦公室：34425570—————————————————————
【7.21 樹仁開放庇護站事宜】

地址：北角慧翠道樹仁大學宿舍及文康大樓2樓204室（學生會室）
開放時間：即時至翌日（提供簡單飲食）

如有查詢可聯絡
臨時行政小組組長賴政婷：66548340 / 56818227
- 學生會Telegram：SYUSU2019
- 學生會Facebook Page：香港樹仁大學學生會SYUSU

—————————————————————
【香港大學學生會臨時庇護中心開放 | Union Office is now open for all 】

開放學生會大樓(address: Level UG1, Union Building, HKU, Pokfulam, Hong Kong)
（清洗傷口及休息）*不會接收物資。

—————————————————————
【中大學生會休息中心】

若任何同學需要地方稍作休息（尤其家住元朗者），可前往中大學生會會室。

地址：中大范克廉樓LG
查詢：56856314 @cusuhelp_sammi (Telegram)

//
如果你哋冇衫換，唔敢返屋企，又驚班黑社會會亂嚟，可以去灣仔香港堂逗留一晚，我哋有通宵祈禱會，歡迎你哋入嚟休息同敬拜。
循道衛理聯合教會香港堂
地點：灣仔軒尼詩道36號
歡迎任何人士進入！！

幫推

邊個台直播最新最全面？

推

push